黨01-財政預算案｜派錢無望！消息：綜援等「出雙糧」或14年來首取消

唔share link

2021年度《財政預算案》將於2月24日公佈，新冠肺炎疫情仍未完結，社會經過艱難的一年，均望港府「開倉」紓困。

不過，在財赤破紀錄及政府內部強烈反對下，傳統「派糖」措施今年將大幅「縮水」。有掌握情況的資深建制人士向《香港01》透露，據其了解，今年《財政預算案》趨向保守，派錢已敲定無望，傳統「派糖」亦要減甜， 3*由2007年起連續實行14年的綜援和生果金等「出雙糧」，更很可能「消失」。*

咪幾好
公屋加租添喇要

綜援雙糧完全係反智

Can’t agree more
市值八成
比盡

最需要既時候就唔派係咩玩法

公屋要加到近市場價錢一樣

師兄訓左幾多年
咁玩左好耐啦

@老貓

洗大左 無儲備 sor

支持政府！！

政府高層的理據並非沒有道理，「綜援、生果金出雙糧唔應該恆常化，今年疫情對長者無乜衝擊，財赤又咁嚴重，點解仲要畀？」

港共政府：經濟好要儲錢，經濟唔好要留返啲錢

屌你老母你係‘政府’呀，唔係樓下阿陳生一家呀，啲理財方法同小市民一鳩樣

仲老綜雙糧? 不知試下出少一個月啦

綜援雙糧養白痴

停起公居屋
賣曬所有政府公屋同街市
咁出年一定財政盈餘

DAB鐵票點算

屌你老母

現有政黨一定支持

最好就停止申請公屋, 攬炒

一齊開會，whatsapp有晒群組，然後一個人話唔夠錢派，一個人話有錢派

都低能，係度扮有討論，無錢就係無錢架啦

打工仔出雙糧係因為有付出先有收穫，綜援班垃圾憑乜可以有雙重資助？

經濟好先派糖 啲人都唔稀疏
經濟差 啲人等開飯你又唔派

變革

國安法己立,社會穩定,無需派錢

停止興建公屋

所有新公屋轉居屋 到時就有錢賺

冇咗反對派，冇錢派

Donki 日日排長龍

有國安法唔加你稅已經要還神

廢老已成CONDOM，有黨安法唔會再有泛民入到去議會，以後選舉清一色建制，已經唔需要廢老D鐵票

廢老鐵票 已經冇用

一冇哂反對派攬炒派即cut雙糧
廢老同腥港人成condom

大撚把錢派比窮人都慳CLS

經濟好要比錢宗主國，經濟唔好更加要留定舊錢養宗主國

低賤過種橡膠啲殖民地

同意,信政府啦
無晒反對派,犯民架啦

係失業率高企、就業率不足既情況，有咩因素令到綜援戶需要出雙糧
經濟好都叫幫補通漲，分享經驗成果，經濟差又要？

無晒反對派,點解要比你班CONDOM廢老

如果唔再需要選舉咁就唔再需要鐵票

D死窮鬼會唔會嘈到拆天

今年疫情對長者無乜衝擊

呢句中肯
本身都冇番工，武肺搞到失業都唔影響佢
係爭在口罩可能用多左錢

廢老用口罩？蒸吓咪算囉

你乜嘢邏輯
拎綜援不嬲淨係得綜援收入
經濟再差都關佢撚事
有乜理由做緊嘢嘅人驚失業
冇做嘢嘅蝗反而有雙糧

都冇飯民啦
要票黎把撚？下一ＲＯＵＮＤ準備奶共分豬肉去做垃會啦

拎左去蚛蠅踴蟻出OT買新裝備,SOR,無錢

１個罩用幾個月？

廢老：明明議會都踢走咗班攬炒派，點解仲冇埋雙糧㗎

不勞而獲仲叫做「糧」

廢老不嬲係condom

咁就俾人攞強積金啦好心
點頂呀

我打份牛工都冇雙糧左好耐啦

無投票價值即變 condom
DAB 啲乜乜蛇宴派米都隨時 cut 鳩埋

變革香港

藍屍已成condom

最需要既時候
派錢維穩咋 你估真係幫你

廢老世界末日

今年新年真係好似冇野派咁

經濟好，有儲備，唔派
經濟唔好，無儲備，唔派
幾時分享經濟成果？
唔知

而家唔落閘 第時邊有錢射比支那？

明日大愚 海洋公園 各式大白象

綜援同廢老長期享受緊啦，係打工仔先無份

你咬老綜？

佢地收入本身就係靠綜援，咁經濟差對佢地有咩影響先

攬炒派

佢連綜援都要減，咁就一定唔會理失業同真派錢嗰啲
因為綜援對佢係維穩費黎

再者，就係經濟差先要派得多，對個經濟先有幫助

佢肯賣公屋
大把人肯買

今年加左綜援

咁撚on9
困境乜都唔派
庫房啲錢真係諗住用哂黎填海

下次選舉得民建聯同紫荊黨嘅候選人
正苦點都唔會輸

Cut撚埋關愛基金啦

exactly

警隊繼承加預算
唔洗睇都知個劇本

正常社會應該個個都有著數，人人happy
但香港就係唔正常

一冇哂泛民第一個攞班廢老開刀
仲洗撚出錢買你張票咩，廢閪

無知都係一種罪

個再分配制度根本唔平衡，吸最重負擔果班去補其他人

你班蟻民，加稅唔派糖味一樣照返工，照去排隊驗肺炎，我怕什麼？

民望0分都冇所謂啦

綜援和生果金出雙糧消失,
公屋加租,
將D錢改做每人派5千.

有錢 轉頭咪又搞咩防疫基金 又派晒比商户

養肥晒d老闆

淨係派8萬蚊俾班老細同保就業

跟本做市民就咩都拎唔撚到

This is 香港正苦，正

有得走好走啦你班蟻民

已立國安法、立法會議員可即接委任
仲做乜養住班愛字頭、低端人口、撐警人士、藍屍

派錢啦屌你老母 儲儲埋埋咁撚多 每人派5萬 個閪政府都仲有好多錢

訓係度收double
一蚊都唔應該比
實報實消
你真係有需要既自然有人claim比你

岩!
綜援原則上係保障D 人有基本生活開支所需.
係個保護網入面就OK, 有咩理由出雙倍.
真係弱鳩智.
你個保障不足就唔該全面檢討個綜援制度. 唔係整色整水出D ON鳩雙糧.

都食左足咁多年BUFFET, 捱一年都捱唔到?

年年月月日日自求多福
除左所謂個人免稅額
其餘乜撚都無

冇咗飯民
班廢老連雙糧都冇埋，抵撚死

無得出雙糧

公屋免租，生果金又出雙糧，再加埋兩蚊閪搭車，屌你老母三重補貼廢老

民建聯工聯會你哋聽住, 係咁時勢政府仲唔派錢, 一係你哋反對預算案, 叫波叔重作, 一係下屆唔洗選

蔡瀾?

最多咪絕食抗議!!!!

下屆有紫驚黨，DAB+暴動始祖可以收皮

邊個都唔重要 最緊要好笑

咪就係
上年頭半年派錢派得咁爽
膠官以為好似 03 年 SARS 咁, 3 個月就搞掂
結果, 大家見到乜事啦

仲有街市賣野貴左好多呢，老人家多數自己煮唔出街食，點會冇影響？港共真係on99，明明取消免差餉同免稅慳得仲多，佢走去同窮人開刀都唔加有錢人税cls

我要用國安法告陳茂波第廿九條 (五）通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。你扣我錢就係引起我對香港政府憎恨！我發嬲可以有嚴重後果！

街市D野平咗喎，過年街市離奇無加價

下？你邊區？
買海鮮貴30%

之前勁撚多營餘又唔撚派，
話要積殼防肌。依家環境差喇，
又唔撚派，成日計撚錯數，
都可以做噤多年財政師，
食屎啦屌你老母

反對派都入唔到閘
鐵票WFC

上年年初二 double，今年加10蚊20蚊當睇唔到啦

蔡瀾

平條撚，舊年成年菜心都未試過平過十蚊斤，初二賣成20蚊斤，得閒落多啲街市啦

又話無左飯民阻住就會關顧民生
成班韮菜

成班好食懶飛，打工仔都無雙糧，點解要比雙糧佢地

不嬲街市入面都係十幾廿蚊斤
出面支那菜洗乜十蚊斤

打壓窮人世界級

廢老支持建制派清一色》鐵票冇用》cut撚嗮你啲福利

廢老自己攞嚟賤

其實經濟差根本係都市傳說
Doki日日排長龍，平日都係咁，證明香港人仲有錢消費
地鐵巴士日日迫滿人，證明香港人大把人有工返，仲未計WFH
自己公司同身邊冇人失業，仲有人升職加薪，證明香港公司十分穩定
經濟差失業率高根本得啖笑
PS: 連登經濟學畢業

留翻啲錢俾公務員加人工

多餘

鳥盡弓藏 兔死狗烹
可以見到班藍屍、低端人口屌晒鬼真係好治癒

其實真係好on9，市好當然有理由與民同樂，市唔好係咪更加協助市民過難關呢？

係有大量盈餘時應該完善福利制度而唔係派派派當做野。依家市唔好就話無錢同時現有制度又幫唔到真正有需要既人。

呢個政府on99

就睇下冇哂攬炒派 香港又會好得去邊

窮 就食大陸菜啦.
$5 都有

支持消滅反對派，班藍屍廢老綜緩，生果金都無撚埋雙糧
兩個字，抵撚死

邊個需要?大把fd 公司出bonus肥肥
如果你講啲綜援/失業撚算啦
前者蛀米大蟲,後者做垃圾工

隊爆公屋富戶，扣資產罰坐監回血

根本就係有一班人係到
扮無工開
然後拎綜緩

屌你咩冇衝擊 死撚哂影響唔到昨

綜援真係世界級，經濟好定唔好都派雙糧，明明最無影響

唔使做個個月有錢點解仲要出雙糧

仲有連登仔屌窮人真係on9，明明窮人就係受害者，因為港共派晒啲錢比商家佬先冇錢派比窮人，咁多人唔屌港共反而屌窮人

仲唔吹風話政府派哂錢比鄉黑同警畜 要香港人d租金電費水費填數。

其實佢哋應該支持民主，佢哋數量咁多，有民主要咩都得啦。不過廢老智商諗唔到咁多

香港老細諗法 愈窮愈縮 無諗過搵多啲錢 而係cut budget

要留返D錢送比支那

加比黑狗就得

700億買人心都唔做過千億就拎去起垃圾

一直都係, 依個做法只係方便佢地行政, 唔使諗方法或者做額外工作, 叫做做返D 野塞住大家把口
經濟差的時候, 物價向下, 綜緩又唔會失業, 派個D 錢都唔會減少, 購買力隨時仲多左, 派雙糧的邏輯到底係邊度

退稅對打工仔最緊要，綜援就算啦，一早要cut雙糧，佢地日日訓到自然醒食下午茶睇班打工仔迫巴士

個議會都冇哂飯民啦，仲駛乜呢D鐵票

應該要去Save HK度講：明明己經冇晒反對派，點解政府又cut綜援又冇錢派

最需要果年就唔派
仲學人講逆周期，班柒頭年年講知唔知係咩野黎？

佢話聽到有人想加稅
想刷政績都用下個死人腦啦

無左販民個垃圾政府即係減糖

民建聯作功爭取取消雙糧

奴性重, 冇人管住生存唔到

因為港共政府覺得你地已經無撚用

其實乾左塘

好彩我買左，唔關我事

agger

又話有国安法 就社會穩守既
點解我地藍絲變曬condom

肥仔開倉一街都係都未到港共開倉喇

支那人就是一群變成了奴隸也滿心歡喜的人

唔記得邊個講過

港人已經失去選票權同被選舉權
都可以直接委任
任意DQ
做要咩鐵票

屌你老母 啲狗加ot錢買咁撚多新裝備就得 民生就唔處理 到底一個政府要幾撚柒廢先可以咁

仲可能早登極樂，慳返生存成本

取消免差餉同免稅，鼓勵人去咬老綜？

痴撚線
派左14年雙糧
好景又派，唔好景又派

垃圾公墓園減薪一半咪最解決到財赤

如果認為綜援追唔到通漲 應該係諗加綜援
當然我唔讚成 咬老綜係俾人買麵包
冇理由可以夠大魚大肉

更加冇可能係獎勵形式雙糧
成班冇撚做過野 雙乜野糧
經濟成果關佢地咩事 點解要分享
啲外判清潔工咁辛苦 換黎既報酬衰過綜援
拎綜援雙糧啲錢幫下佢地好過啦

綜援同公屋免租都on99

政府高層=淋病, fing 曬D 錢宜家要係窮人到拎番

而家赤字點解仲唔加稅增加庫房收入

有關愛基金

你咁講就錯，綜援目標就係比低收入或有需要人士。 你話外判清潔工仲差過拎綜援，又唔諗下佢地可能收埋幾百萬資產？ 不過今次cut雙糧，係合理既，本身冇野做，失業率唔關綜援撚事。 如果比人炒左，有需要咪去申請。

低收入人仕退得幾多稅 無工開D人連稅都唔洗交

第一次咁撚支持政府
綜援出雙糧倒不如CUT兩個月糧再公屋加租啦屌佢老母

有派過糖咩 我都未食過

唔爭在唔需要立法會啦
立法會Ｄ錢留比高官同狗加人工仲好

巴打拎緊綜援？綜援有咩資格要求年年出雙糧

抵啦，班新移民繁殖力好似昆蟲咁，一落黎就產卵跟手拎公屋綜援，取消就啱

Cut 撚咗佢，阿茂整餅

黑警繼續增聘人手加人工激勵士氣

本身香港庫房絕對有能力抵擋任何經濟衝擊，不至於咁頭痕。因為中共回血劍，而家講咩都嘥氣，香港人只能逆來順受。

政府就係鼓勵緊人去拎綜援，年年雙糧，大量福利，完全無幫過基層同普通打工仔

綜援等等福利加咗錢嘛當然唔雙糧。
𨳒佢老母條數响撚返度。

民建聯正垃圾，冇哂白鴿黨阻住哂都唔派錢
今年唔使指擬投你一票

有無退稅？退稅都無就真係食得屎。

dq曬啦
得一票都夠贏

之前話考慮加稅

係咪比位DAB 咋, 等佢地又成功申請出雙糧.

其實經濟唔好先要放水

薪俸稅回水啦唔該,冇個75% 大把人跳樓

傳得最勁都係加股票印花稅，唔關事啦

不留到係, 要交稅既一蚊到冇, 綜援冇工作既出雙糧.

你叫班咬老綜嘅腥港人點撐你呀政府

公墓園減薪一半， 全港所有僱主即時一齊減

無理由 一方面話加稅
又冇失業救濟措施
然後綜援出雙糧

綜援應該同私人企業睇齊，要扣錢先岩

你俾我拎強姦金20％出黎頂下，咁我就會支持劏房波啦

以前好多咬綜援再走水貨

呢個加完又係死，香港本身已經貴， 到時趕走外國投資者

兔死狗烹

藍屍廢老已成condom

睇餸食飯

應 阿
洗 茂
則 整
洗 餅

差餉最唔應該免，有10個單位又係免咁多，得一個自住單位又係免咁多，擺明益業主

而家咁搞法真係直接執左佢算啦
仲選咩9

都無反對派又唔需要投票，啲死老野廢佬wfc衰撚過condom啦

成班話cut呢樣cut個樣
轉頭慳慳埋埋咪送比大陸 有撚分別咩 屌

無廢佬雙糧之外劏房又加租

唔派錢冇所謂架，咪俾我拎返d強積金囉
好撚稀罕你施捨果一萬幾千咩

放水應該退稅
唔係派錢俾無貢獻無野做嘅人

屌你老母 唔覺得經濟有問題wor
垃圾政府 吃屎狗

你識咩呀, 劏房波話有市民想加稅呀, 加稅係民意呀, 仲唔快啲多謝政府？

又或者更好係類似消費卷嘅嘢
等錢唔好直接流去資產市場

不過算啦，大家二等公民又點話到事
皇軍話點就點，至少未抄家

又唔派錢 又唔俾人拎份MPF出黎用

庫房收入多就量入為出
冇錢賺就要保守啲

變革香港
加稅唔派糖

又黎貢獻論
班廢老話你班學生冇交税對社會冇首貢獻係咪又啱呀

廢老：無咗反對派點解仲差過以前？

轉個撚頭又俾幾百億垃圾公園

又係市民嘅錯

落黎一年即拎綜援

好波 人人咩都無

藍絲出嚟支持下啦

一日最衰都係反對派

第二日私人工 即時 共渡時艱一齊減一半

我舉清楚工個例
因為事實上係佢有番工，而做緊果份工既待遇係好差
而待遇咁差係外判制度下既犧牲品
政府又有錢，由佢出面去改善佢地既待遇，有錯咩？
同佢有冇幾百萬資產有咩關係？
有幾多資產佢都有資格分享經濟成果，因為佢地有做野

仲有 咬老綜既一樣有人收埋幾百萬資產

窮人愈窮 富者愈富
香港政府好波

想知攞緊綜援嘅深藍絲會不會支持政府停出雙糧。

廢老：聽話就有飯食

咪學廢老二元分立，瀨尿牛丸撈埋一齊講

學生 就算未必即時對社會有實質或金錢貢獻，但係係社會同國家嘅投資，老土講法讀完書出嚟做嘢自然會工作賺錢所謂貢獻社會

但咬老綜嗰班嘅「冇貢獻」唔係

班新移民好嬲好嬲

又話好多人走
啤梨係咁叫人走自己又唔走
點解因為無本事囉
劏房又加租
證明需求仲係好大
係街舖死啫
不過唔使同人迫
條街無乜人咪幾好

冇咁需要個陣都派左14年又咩玩法

遲下用dominion 機，咁就可以直接取消綜援啦

錢太多，派下錢收買人心

資本主義下一定係咁, 改唔到.

我覺得綜援唔派喺好撚合理 但傷殘果d 就應該派 果d 本身都喺弱勢社郡

屋企廢老仲要幫晒口話政府冇錢點派

無錢重起濕尻大乳

講到綜援咁好又唔見個個去拎
你睇下拎綜援果班係咩人多，大部份都係老弱傷殘，有幾多係建全人士去拎，如果班老弱傷殘有人請仲洗拎綜援

「無辦法啦⋯⋯」

屌你老母，有黑衣人就有1萬蚊，得返建制派就雙糧都冇，你叫我地藍友企邊面好

搞租管 > 劏房業主唔玩 > 供應少左,其他劏房灰色地帶加租

法庭新聞咪成日有4人家庭拎二萬幾覺得唔夠

連登仔話拎綜援一定係健全支拿人，有工唔返肯果班

你交到10K 稅咩? 咁你月薪都有50K+了

個個股票賺大錢
冇人理佢派唔派啦

好多人住緊工廈架
唔好篤灰啊

d錢比極權政府fing曬

公屋應該大幅加租

因為要保住自己人先

啲錢洗哂去安心出行同廢的全民檢測

你先on9 ,啲錢都唔係預咗俾你，係用來起明日大嶼騰籠換鳥南水北調，繼續交重稅養政府係你嘅責任

可以分開既兩者 佢有資格拎傷殘咪派囉

唔使選舉咪唔使買票囉。無飯食會唔會暴動㗎？

唔起三跑,廢左高鐵港珠澳同海鮮公園,唔玩明日大愚,黑警人工同公安睇齊應可解決

交廿萬稅
咁你年薪有冇200萬?

唔記得有班廢老廢中上去叫雞變左娶老婆
帶埋件支乸落黎
好快就生兩件
跟住divorced
踢走埋件廢老霸埋間公屋
又話被人歧視又話香港細
一個月都有成萬蚊綜援

冇哂反對派
反而冇錢派

民賤聯冇撚用

經濟好，積谷防飢！
經濟唔好，無錢派呀！
咁者係香港經濟好同差都唔派錢！

鳩估預算案：

CUT綜援雙糧, CUT公屋免租
市民、醫護加稅, 公墓猿減稅, 黑警全免稅
公墓猿凍薪, 黑警加薪
唔派錢
預告增設稅項 - 離境/ 移民/ 資產增值/ 物業空置/ 零售消費/ 塞車稅
CUT醫療開支, 加教育開支 (推國安教育)

憑本事收翻嚟嘅錢
點解要派比你！

Expectation management.

申請到綜援係有本事，政府憑咩唔出雙糧

屌你老母 唔派錢點買波

你當班人乞衣呀
我地係唔會要雙糧

30%海鮮就唔止$20

離奇無加價？
你陳百祥嚟，睇唔到

綜援就梗係要取消啦
俾班廢人不事生產

人哋外國失業金又好，低收入緩助都好，總有個時限
半年好一年好就停
你個on99正苦就養懶人，綜緩當出長糧
我係腥香港人都唔做嘢unun腳，生多幾個仔拎多幾千啦

唔係應該到你貼稅單咩？

都dq哂唔使投票仲使乜哂錢喺廢老身上
你睇民賤聯周圍拉banner乜撚野變革香港
就係佢哋知道下一個condom就係自己

變革？想攪革命咋嘛？

咪就係
綜援係等個啲不勞而獲嘅懶人餓唔死，唔係俾你有錢淨買手機電腦去旅行，無啦啦俾多個月你真係on99
係香港地唔係斷手斷腳嘅，肯做嘅基本上一定餓唔死，行出街大把地方仲請緊人

海蝦80蚊斤
海中蝦188蚊斤 扇貝5 60 蟶子 百幾
邊有貴平時3成，果時有幫手拎

要減佢地票，到時 紫驚 跳出嚟話成功爭取乜乜77

既然做乜都會聽話
點解仲要派飯食

根本唔應該年年有得拎綜援
過去香港經濟咁好都係越嚟越人拎
唔洗諗都知有問題啦

要起明日大愚sor

藍絲人格分裂未

落街買班成千銀

窮撚就食沙巴算鳩數

豆苗今年賣緊90 蚊斤 邊有平到

抵食啦綜援狗

條街多咗人其實消費力長咗
因為去旅行嗰啲人全部返晒嚟

咁仲買得起
但寧願買龍蝦蟹食我對班冇咩性趣

出少一個月？
到時變革香港個班帶埋成班新移民拆左政總都似

藍絲廢老做左condom

無選舉，政府唔需要了

今年多咗本地人攞咪cut囉

幫補通脹
人生聽過最百痴嘅嘢

民建聯成功爭取，綜援無雙糧

用完即棄 以後中央配票
紫荊黨第一 其他就分餅碎

聽黨話 跟黨走 稅要交 無路走

經濟好唔派錢、 經濟差又話唔派錢， 攞果幾千億搞保就業， 保到地產商個銀包， 唔係保打工仔， 強積金又唔比攞， 你叫人食風呀！ 我屌你老母垃圾港共。

D錢係要黎倒左基建到，等支那要錢時割黎用架嘛

慘囉 班廢老藍屍無咗雙糧點生活呀

一開始無
建制派衝出黎話爭取 然後就有
劇本黎

依家攬炒咗就更加應該向啲藍絲廢老做逆向文宣
要大力支持土共取消哂所有廢老福利
批鬥啲反對取消福利嘅藍絲廢老
強調國家安全比廢老福利更加重要
等佢地受下土共獨裁的痛苦

今日喺啲街坊度都聽到，廢老錢太多

係

立法會都係佢地既人
民主派又一定會比DQ

仲派咩雙糧比子彈保皇狗用黎拉票

唔洗選立法會仲要班廢老有咩用

口罩周圍都有得派啦
利申：做長者中心，仲有好多存貨，長者落嚟拎就俾，行唔到就送上門。

波叔想送淋病一程

經濟好唔派
經濟差唔派

又話加埋股票印花税同資本增值稅既

綜援出雙糧， 根本係極錯政策。

廢佬已成condom

樓股齊升 donki日日爆場
經濟根本冇事 人人有工番
cut咩綜援

可預見冇錢就貴價賣地 再推高樓價

經濟差係對佢地冇影響，反正成班好食懶做，一係就唔返工，一係就月月清，生活仲富貴過住居屋/私樓嘅人，唔派就啱架啦

明明無哂反對派阻住哂，點解都派唔到？

Can't agree more

退稅都係啦，窮者越窮，富者越富，派錢人人有又可以刺激經濟，有錢人無論佢退咗幾多稅咪又係咁洗，退差餉咪又係多樓嗰啲嬴，同樣道理嗰啲派兩個月綜緩，免兩個月屋租，減少左佢哋嘅支出增加佢哋嘅收入亦都唔代表可以刺激到經濟，因為只係小部份人受益，根本冇辦法做到最大化刺激經濟，因為受益嘅唔係最大塊最多人嘅中下產階級

係薯片慳錢，呢個唔識做嘢，淨係掛住佢啲劏房，點樣退稅攞着數

嘩.....有兩個咬老綜既負皮? 今年第一次交稅
你兩個叫聲契爺先啦

正 攬炒埋啲綜援 中晒圈套

已經係問無哂反對派，做咩仲要派？

其實係起晒啲大白象，唔符合經濟效益嘅嘢都做齊晒

real

講真，港共根本唔使藍屍支持，果班人政府比屎佢地都會照食

再講而家比晒資源黑警就得，有乜事就武力鎮壓

我35k左右 交千幾蚊稅
不過我有填1個父母扣稅名額

起埋啲無撚用工程但又唔還富於民
想攞返啲強姦金又呢樣果樣DLLM

藍屍廢老：支持有害氣體對身體無害。

攬炒派又搞事

明日大罪 港豬噢 大把位要比錢啦

新年海鮮不嬲都貴架啦

岩啦
無得去旅行仲派咩雙糧

無咗反對派 唔洗再派錢收買人心。一定年年盈餘

今次唔關飯民事啦好期待班廢老會講咩

民賤聯真係冇用！完全幫唔到市民爭取

買菜心 年30都貴好多 師兄邊度買餸

做期望管理，話唔出雙糧，一陣又出，班老綜狗就會大大力含撚

冇反對黨真心 依班人有咩價值？ 驚班中產，專業人仕走好過... 班窮撚要佢做檢測 就算要早一日排隊 都趕去排 驚佢乜鳩

要投紫驚黨了

班廢老今次可以屌邊個

賣公屋，即刻大把錢

最好+100%啦

叫dba將立法會份糧拎黎出俾班廢老

建制點做野？

要減輕才吃應該加Double

明日大嶼sor

識個二世祖用老竇間公司名義借左5球政府擔保中小企貸款以director loan 袋自己袋炒美股，依家番左一番。咁佢有冇貢獻番比政府？

又玩轉移視線搵d其他野其他人屌囉

綜援出雙糧 完全係反智
明明本身係幫你 解決生活最基本所需 變雙糧憑咩

哈哈

以為可以刺激本地經濟, 其實全部人拎曬啲錢去美股貢獻美帝

公務員

佢哋肯定話係垃圾，要求減人工一半

有咩事搵民建聯啦

有咩事搵民建聯啦
有咩事搵民建聯啦
有咩事搵民建聯啦
有咩事搵民建聯啦
有咩事搵民建聯啦
有咩事搵民建聯啦
有咩事搵民建聯啦
有咩事搵民建聯啦
有咩事搵民建聯啦
有咩事搵民建聯啦
有咩事搵民建聯啦
有咩事搵民建聯啦

Agree

年年出「雙糧」係咪即係反映12個月唔夠用呢？
唔夠用就應該直接加
而唔係出13、14個月

如果政府覺得夠用嘅話就更加唔應該俾啦屌

綜援寄生蟲喺武肺零影響
咁都出雙糧真係癡撚線

立法會冇晒泛民Ｄ人
仲派錢俾你班癈老做乜？

新界九龍都有買
想平就食街舖支那菜，入得街市入面邊有平菜

等睇車站外有所謂“市民“支持加租

最緊要無綜援雙糧呢D ON9野

無晒反對派 選民亦無價值

叫佢封關又唔封
結果搞左舊屎出黎

一早覺得係咁
係班藍屍以為自己企喺正義嗰邊

黎緊所有議會都協商組成，唔使選票，即係餅糭維穩費都慳番，建制政党已成condom
兔死狗烹，Ho Ho Ho

有錢加人工俾黑獸,
但係老友記無份出雙糧.....

長者銀髮族或成condom~!!

收皮啦 之前就話要儲錢應對呢啲時候 好啦 依家係經濟差啦 又話無錢俾市民 啲錢去曬邊呢？

一根本唔應該比啦，養懶人on99
無錢咪加租囉，起碼6000-10000 la
成班公屋狗西隱瞞資產，現金出糧又養車

撥亂反正

全部自己人 不用分那麼細

綜援雙糧其實點都解唔通
唯一解釋就係政府on9

綜援雙糧本身都無邏輯

點睇立法會剩番建制反而咩都無

港共唔派穩維費，破壞社會安寧，建制派議員幫唔到窮人。

連白粉報都講過，泛民總辭之後
議會將會失去好多代表基層同弱勢既聲音
講中曬啦

真係老撚土
你估真係取消咩, 助攻俾啲建制R功勞就真
一開始波叔一定啦: 唔派了, 冇雙糧, 減免稅額等等
最後去到立法會被人屌完一輪咪又俾番你
請參考2011年係點派6000$

仲有關愛基金

綜援又唔洗做
憑咩拎雙糧

一早分享緊LA ，不過唔係分享比香港市民

呢個PO睇到是日5毛PR風向
是旦帶幾句就帶晒出黎啲憎人富貴厭人貧, 眼紅既傻仔出黎撐政府
一味只係識講養懶人, 濫用,
啱呀, 係有懶人, 係有濫用
咁有需要個啲呢?

當然以呢堆傻仔既諗法, 所有自身遭遇都係來自個人問題啦
個社會唔會有問題, 唔會造就不幸

咁其實你地智商都好唔過藍屍好多

早收3日風，簽名爭取扮成功

直接廢除綜援同生果金啦，大陸都無呢啲野啦，點解香港可以有

點解仲要票?
DQ哂其他人，0票都當選啦

所以d廢老好撚on9，當無哂民主黨派，連老綜都可以取消埋，同大陸睇齊。

仲講緊加稅呀！
民意民生完全唔會理啦！

我做果啲工不嬲都冇雙糧

泛民同藍屍關係
一榮俱榮，一損俱損

藍屍